★大量"支港人"Back支，深圳灣口岸大排長龍，倪婆婆："內地安全好多，安心啲啦"

張婆婆與倪婆婆於早上11時多便到巴士站乘車到深圳灣口岸過關。倪婆婆表示，今年因疫情所以特意提早過關，「舊時唔會咁早，往年返去食餐飯落嚟，今次會等埋疫情緩和先。」她們又認為，香港疫情嚴重，內地反而更安全，「安全好多啦，安心啲啦，係呢度控制唔到，一個月死40幾個。」

家鄉在廣東省的周女士帶同兩名兒子，同樣今天過關回鄉。居住在屯門兆康苑的周女士表示，擔心香港疫情，「住果幢兩個，對面幢兩個，都驚架！」周女士稱原本無計劃回鄉過年，但因為香港不能外出太無聊，最近才改變主意，「屋企人都問返唔返呀，本來都諗住唔返，咁麻煩，個個都問返唔返，問下問下又想返，咪試下，反正又返唔到學，做唔到嘢」；加上小朋友學校停課，改為網上教學，所以即使回鄉依然能繼續上課，更指明天將會在隔離酒店上堂。至於何時回來，周女士指會依小朋友何時開學為標準，或是有緊急事要處理，但應該都會2月至3月才回港。

去咗唔好返嚟死不足惜

咁多人迫埋唔中都變中

應該都會2月至3月才回港。

死上去唔好返落嚟啦

拜拜

全滅

一條龍火化

佢哋一日唔死，都會落返黎霸公屋

我係中國人啊hi

快啲死上去，唔送啦

口罩都遮唔到陣支味

好似昆蟲反肚，一節節，唔使化妝

個個咁捨得畀果酒店14日房錢

走數多

反攻支那
遍地開花

加上小朋友學校停課，改為網上教學，所以即使回鄉依然能繼續上課

會唔會要翻牆至上到？

垃撚圾支那人

梗係要

藍絲準備反攻大陸

地球廢物

支那賤畜

支境好似改左做21日，要多7日係做檢查

死番上支那啦屌你老母

講一句 我老豆係李剛 就可以free

zoom本來就係支那野，翻條毛咩

要翻牆 通常學校會準備埋Vpn

係好多早已變質香港人亦都信
只係瀨死唔走

仲仆街過支奶人

酒店有機會block 晒VPN

支那女人好多都呢種悍婦眼
一啲女人味都冇

要困14日佢哋都照去？酒店錢好重皮喎

快啲落去一家團聚

最緊要唔好freeride我 理得你死

廣東啲濕鳩酒店又fat fat喇

希望死埋喺上面
慳番啲氧氣

骨灰回港

啱啦 上面唔夠煤用

積下口德啦........祝佢哋安心上路咪好囉

啲家屬（如未死）係咪要喺集運點claim骨灰呀

支那係咪用外地電話卡就暢通無阻唔會有牆？

柒婆真係連環出招
引支那武漢肺炎入嚟搞掂班廢老藍屍，依家又昆鳩班友返支那

港共政府可能會為佢哋set up個骨灰回港易計劃，叫先人自己上網搶quota

自提櫃 當骨灰位

浪費咗個墳頭呀咁鐘意中國點解唔係埋嗰度葬埋，貪乜柒

其實疫情黎講真係事實 香港個柒婆廢撚到乜都搞唔掂
最好唔好再返黎啦支港人 上面咁好

一睇就知本身都支那人黎

但Lihkg仔成日話“支那女”好正，要娶佢哋